不滿蔡英文撐香港 中國明日起暫停旅客赴台

中國大陸的文化和旅遊部在星期三（31日）發布公告，稱鑑於當前兩岸關係，自星期四（8月1日）起，暫停大陸47個城市的居民赴台灣個人遊。
台媒《中央社》報道，背後原因或與台灣即將於2020年初舉行總統大選有關，又或是對台灣支持香港反對例訂《逃犯條例》示威者的懲罰。

資料顯示，大陸居民赴台個人遊始於2011年。2008年國台黨勝出大選重新執政，兩岸關係大大改善，及後經過海峽兩岸旅遊交流協會、台灣海峽兩岸觀光旅遊協會協商，以及大陸國家旅遊局與國台辦和公安部的商議後，決定於2011年6月28日正式實施大陸居民赴台灣個人遊，目的是有利於增進兩岸同胞相互瞭解，促進台灣經濟發展，至今開放5批共47個試點城市，包括北京、上海、福建廈門等。

對於大陸暫停赴台個人遊，有學者指出旅遊業是大陸慣用的外交延伸手段，過去雖多有限制團體客，但從未停止個人遊，故今次是「非常不正常」。一般而言赴台灣的大陸遊客，團體客及個人遊各佔一半，例如去年分別約有130萬及140萬人次，故最壞狀況可能是8月至明年2月的半年間，大陸遊客人數將劇減一半或70萬人次。

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

支持

香港人都撐香港架
快啲停埋自由行啦

大陸狗最鍾意就係用經濟手段

13億人都係棋子

所以希望全世界英美澳歐 都唔好為咗同大陸做生意而失去自己。有一日大陸都會用呢種方法對付佢哋

冇錯 快啲停 最好關埋陸路關口

多咗人去香港機會大啲

台灣表示多謝都嚟唔切

快d不滿香港人啦
制裁我地啦

幾時停埋150啊
香港而家日日宣傳反共訊息

香港人去台灣大力消費
在台港人幫台灣向國際宣傳台灣旅遊業

台商幾時撤資
遲早渣都無

咁咪無得發大財

香港去台灣旅行，台南都唔錯。

幾時懲罰埋香港

取消CEPA,同台灣連成一線啦

幾時暫停支那旅客赴港

點解唔禁埋去香港

本來都已經冇乜大陸客架啦，唔去最好啦屌你老味

驚畀人輸出革命啊

大把奶支d白皮豬奶到short撚左

香港呢

香港咁多"暴動" 咪撚落黎啊

根本經濟上過度依賴一個國家先死
比人捉住條撚

快點懲罰我

點解無香港,垃圾支那

罰埋香港啦

笑撚到，唔係覺得台灣人想你地嚟掛

屌台灣就好啦

暫停赴港先啦 屌你老母

條街實好清靜
想捧條韓國魚
咁就要去多啲台灣三日兩夜填返靚條數

香港等中國制裁等咗好多年

快啲懲罰我

做咩懲罰自己國民

幾時到香港呀支那狗

支那人預期反應：
台灣人：

台灣人聽到呢個消息係度歡呼啦😂

人地求之不得啦

成班狗比人限制旅行自由
仲以為好威

台灣的人有福了

cls
【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

姐係暗示大家仲未夠努力向中國人輸出西方國家思想

正啊
乾淨寧靜嘅台灣我黎消費啦

台灣人個個揸綿羊仔好易買到頭盔
買幾個精美頭盔收藏下先

因為佢地腦裏面只有錢
以為所有人都覺得錢重要過一切

歡迎喺度分享

日本有份，快d懲罰埋

仆街，即係落撚曬來香港

快啲!

肯禁香港自由行未

快啲停埋香港

點解唔禁埋香港

亮劍 幾時停埋自由行去香港

台灣變返淨土，可以成日去玩啦

停撚埋香港啦唔該

仲做埋咁多鳩嘢，點收返臺灣呀

你岩

不忘被捕義士

台灣率先光復，香港跟隨其後

懲罰我地未

停埋香港
仲有帶翻走每日300個
咁我地先會好驚

香港支持台灣獨立,係咪禁150+自由行先?

推

台灣就好啦

可喜可賀

台灣或成最大贏家
諗緊台仔準備點慶祝

喜訊

次次講咩都係大話 點信

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

台灣人點睇

成日係到叫台灣係我嘅地方
結果想去返自己地方都唔得
哎喲咁台灣經濟無左大陸狗 咪仆街？

咁其實我地係咪要支持番台灣旅遊業

好羨慕

台灣既喜訊

ppt有冇開post慶祝？

黑警加人工係好合理既事？

少左蝗蟲
咁我地香港人去消費囉

有無搞錯 有咩理由香港唔停停台灣先

好羨慕台灣呀😭

美國都撑香港喎 不如ban埋美國啦

大細超

有無諗過 中國想一次過統一香港台灣

羨慕臺灣

係時候国军反攻大陸

幾時停埋香港 仲有每日150隻

快啲打壓香港啦

台灣人有福了

香港都撐香港
幾時停150隻蝗？

冇大陸閪嘅台灣一定會好撚正
香港人要多啲去台灣支持下我地嘅盟友

哇!!咁大件事?
快d 去買張機票去台灣頑下至得

大陸狗唔好黎香港 多謝合作

可以去台灣

台灣內銷都夠做啦
出口貨中国的會爆炸
大陸仔有得擇
咪又係跪底買歐美日、台灣野
屌你有牙咩屌你老母

夠薑就停埋香港
睇死你唔敢

8月5 香港罷工

快撚D停埋香港

幾時停赴港，熱烈期待

台灣人心諗不知幾好
=============
光復香港 時代革命

其實係大陸經濟唔掂就真，要D人唔好去境外旅行增加內需咋。

遲下大陸就會連日本歐洲團都會慢慢收緊唔發簽證架喇，睇住黎啦。

香港人撐

有種唔好用台積電啲技術

即訂機票去台灣

香港人唔該大力支持蔡英文 fb又好 ptt又好 日日洗韓國瑜d垃圾新聞
咁唔止係要報恩幫佢助選
而係俾韓國瑜選到，之前所有走難去台灣既義士，都可能會被送中
點都唔可以俾韓奪位

求下你制裁埋香港
唔好再運啲低質大陸人落黎

好小學雞

懲罰埋香港啦

停埋赴港自由行啦 仲有每日嗰150隻

台灣人民終於清靜

停埋香港啦屌

罰埋香港嘛

最撚好

自由行停埋香港，快

咁仆街啦之前去台灣嗰幾十個點算
肯定幾個鐘之後蔡英文開記者會話支持所有合法示威

停埋自由行啊屌你
所以話支那人，口裏說不 身體最誠實

過嚟香港支持港獨仲唔停自由行喎

中國人係冇旅遊自由

臨大選前就搞呢啲，要睇下台灣人點揀啦

我地香港人光復埋台灣

好葡萄

求你懲罰我

快點制裁我

點解唔懲罰埋香港

台灣光復了

幾時到香港

但千奇唔好去高雄

轉個撚頭咪又係大大箱鳳梨酥買返支蟈

點解仲未制裁香港

唔該快d停埋香港個d

啱啱先訂咗機票去台灣

台灣遲早越嚟越多外國旅客
冇支那旅客嘅地方我一個月去2次G持又點話

屌你，我地香港人直頭攪尻埋你中共個國徽喎，咁都唔停埋香港自由行，你個腦係咪裝屎架？！

港人幫台灣成功爭取

唔好比支那人出國獻醜啦

好野， 終於可以考慮去台灣了

大家快啲去多啲台灣消費！！

［將軍澳+港島西遊行］8月4號星期日呀！！東西夾擊！

正 好撚想去台灣 plan下8月之後去都好

今次反送中台灣真係最大贏家

又唔撚停香港 屌你老母

好撚葡萄呀!!!!!!屌你!!!!
快點制裁我!!!!!!!!!!

終於有個地方係無大陸旅客
即刻plan行程先

快d制裁香港吧 把150人遣返大灣區

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

快點強姦我吧

快黑懲罰我

等睇韓國瑜爆seed講9野

不如停埋香港啦
香港沒有自由行個世界應該會更好

可能過幾日得返北韓伊朗可以去

停左自由行咋,仲有堆跟團農民

出境都要簽証

屌 係咪漏左我地
快啲啲狠狠制裁我地啦

香港人表示

停埋旅客赴港同150 唔該曬

倒不如…

點解唔停埋香港

恭喜台灣得一片淨土

喂 換個角度睇
我地而家去台灣咪正

On99

話晒比全世界聽中國係幾咁極權

有錢搵就話中港一家人
無利益即刻就踢到香港幾咁遠

台灣：Thanks!

快撚啲鎖國啦，屌你老母

台灣就好

MK仔中出搞到停旅遊

鎖國喇 愛國嗰堆就留喺自己最愛既地方

唔好污染其他淨土喇

最多我飛多幾轉台灣

幾時禁黎香港

點解唔停埋香港？

可以去台灣了

支持 到時見

本身蔡英文上台之後已經唔畀旅行團
近乎冇中囯人去台灣旅遊
口交部又講咗等於冇講
又口交

快啲嚴懲我

屌
台灣不斷受惠

快點制裁我！！！！

邊個再講9203係好警察我立即

FACE

請各位八十後九十後日後盡力幫坐完政治監既戰友

屌 嬲啊無我地份

快點不滿我

我地撐台灣 自由行唔落黎得唔得

PTT反應:

一個咁專制既國家
將人民自由當作政治手段

屌 去多d台灣支持！
等佢地個旅客人數同消費不跌反升！
要佢地知道一直都係支那人劣幣驅逐良幣！

係咪準備同台灣開戰

ptt鄉民表示
德政

幾時制裁香港

台灣人就好啦，中国政府對佢地咁好

又話一個中國既？點解唔比人去😆？省長唔可以反對？
民眾想去邊都要國家，可憐。

8月5日
罷工罷市罷課
同日七區集會！

[爆卦] 中國暫停若干城市來台自由行

慶緊

感謝黨

拎起石頭K自己隻腳

今日台灣 明日香港🙏🏻🙏🏻

係都制裁積港先啦on9

屌好撚葡萄

嘩！搞到我即刻想去台灣呀

g持 唔好得個講

屌 好羨慕

台灣開心死啦

焦土國民黨？？？

開心啦

取消CEPA 自由含 制裁香港啦

咁點發大財
想移民台灣

你以為啦
你真係睇得台仔太高

你唔去，大把日本韓國人去

敵反我擁
要同台灣connect

唯有去多幾轉台灣

幾時取消埋香港自由行

人地多謝你都黎唔切啦

求下你不滿香港

北泡表示台灣很亂

200萬人隨時移民台灣

點解唔停左香港先

the cold war

咪玩啦！呢期留低，守護香港

求下制裁埋香港

去多啲台灣消費下先

又用呢招
你除左人多，仲有咩係勁過人

文宣們
我地要盡快同台灣connect

我地買台灣野多d咪得

中國人唔去
我哋香港人去！

不滿埋香港啦笨柒

代全台灣市民讚好

妖 台灣就好啦仆街

我地撐台灣係咪可以停自由行？

你就好啦

我以為一早停曬

香港人得閒去多d台灣！

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安line 夫Gear履革
港國兒女 爾汝天命

中國有自由可言?

快點制裁我，實慶祝！！

好囉！旅行又多個地方去！

夠話香港係中國
淘寶咪又唔包郵

係時候去台灣啦，去旅行，去到盡

光復台灣

停赴香港好過啦

香港台灣都禁啦 我地咁唔爭氣

羨慕Ing

［突發！]Fb有人公開手足資料/相 ! REPORT!

停埋香港自由行啦

停埋香港啦快點

食屎啦
又話罰香港罰左幾年都冇野罰到

制裁埋呢邊啦

最好停埋日本唔該哂

香港仲曳過台灣啦，
求你停埋自由行！

得百幾萬人次 香港一年都5000萬啦 真係cut 左都唔痛

台民眾唔知點睇個制裁

有無人知 thx

咁點解唔懲罰香港

小英媽媽支持住，感覺你更像香港特首

停埋香港啦

身體最誠實

無哂劣質遊客 咁係時候去台灣啦

幾時我地份？

咁我哋搞掂呢鋪後
要同自由行宣傳中國分裂啦

罰香港啦，成日示威

係至好

快點制裁香港

大家快去台灣玩！

今日有朋友係香港飛台灣

話半機都係支那passport

就係死都唔停香港

即刻睇定機票去台灣

可唔可以停止埋赴港

歐美都撐港就送班蝗去非洲

美國、歐洲表示快點加埋我

表示十分羨慕台灣嘅朋友

乜都唔洗做就光復到台灣
班台仔今晚應該開心到訓唔到

咁係時候去多幾轉台灣

點解唔罰埋香港呀！！！！！

準備武統台灣。仲會俾大陸人過去玩？

原來撐香港就可以杜絕蝗蟲
世界各國有蝗禍既識做啦

幾時抵制香港呀快d啦

冤有頭 債有主 快點懲罰香港

快點制裁我吧

台灣都幾靠旅遊業
但香港唔洗 香港旅遊業只係佔4%GDP

得3億係人咋
10億都係人質

又助攻英文

快d去台灣旅行正，冇哂大陸人

喂偏心wo香港作為反共基地點可以唔制裁埋

點做野架上邊

強烈要求國家文化和旅遊部暫停大陸居民赴港個人遊

公平咩香港人表示我都想要

出年國民黨上任 連辦證都唔洗

閱

唔好漏左香港呀！香港先係革命始源地呀！

有冇人想係咁去台灣旅行

幾時到香港都暫停呀

好啊 唔好口裡說不 身體卻很誠實

9up左武統左六十幾年啦

而且中共會咁保護國民？

已經渣都無啦
PTT 久唔久都有人爆卦話自己台商親戚近呢幾年想撤都撤唔到
郭董就係好例子，俾人揸住春袋唯有頂硬上

恭喜台灣

台灣我來了
台妹等我

台灣人表示開心

咁好福利 屌我都想要

還台灣人安寧

咁就啱啦，可以去台灣旅行，唔洗同蝗蟲一齊。

還翻寧靜比台灣

無香港

正 台灣將會是淨土

香港人多啲去支持

快撚啲制裁香港啦
香港人表示好撚驚

台灣機票唔算貴消費抵玩，得閒快閃下好葡萄台灣

香港人支持蔡英文停埋香港啦

咁高雄仲點發大財呀

得頂端有得爽

點解唔順便禁埋香港

台灣真係忍不住陣痛，要佢地唔奶，真係好難。依家香港人又少左去台灣，日本遊客可能係救生艇。

點解唔禁埋香港?

印度都無咁低莊

直頭要鎖埋國唔好放班中國人出黎啦

驚外滙流出咋

幾時鎖國

請停止自由行

真.自由國家

點解唔禁埋香港？

香港遊行未夠激？遊客區輸出革命做得唔夠？

小蝗蝗哪來的自信，看得自己那麼重。
用返你地領導既金句，太陽照常升起

少左大陸客
香港人就會去台灣

即刻去台灣支持下
又1少大陸佬
台灣清新好多

13億 有幾多個真係有錢啊

幾時直接對付香港啊，放低台灣對付香港啊

主要係台灣的熱潮真係過左，依家去台灣俾人一種好”cheap”的感覺。我識的人當中近一兩年真係無咩會去台灣。

暫停埋赴港啦

幾時停埋香港啊？

點解一邊話不滿一邊又撐？

限制左國民旅遊自由on9

廢事大陸人吸收資訊掛？

仲有黨員家人同商人掛

我呢兩年去過台中台北喎

無乜長假既話去4日係最合適

跪求嚴懲港獨分子

台灣人表示感恩 幾時到香港

幾時停埋香港
我都想出街濕平

但中共咁樣出呢招 d旅遊業者一定話綠營唔好
要票投韓國瑜 好仆街

罰埋我地香港啦

小學雞 中國一做呢啲就知佢驚緊

岩wor

啲貪官冇得海外洗黑錢喇
好慘啊

封埋香港啦！！順便幫政府打貪啊

當大陸人遊慣出面既世外桃源比你禁左你覺得會點 外國人熱情又會幫人 大陸幫前都驚比人屈 搞死自己國家

少人左 即刻想飛轉台灣唔該停埋香港

咪撚on9
台灣旅客數字依幾年都有升，係陸客數字跌，多左歐美客同日本客，少左so call 爆買客 多左深度遊客，所以手信鋪同旅遊區班廢老先嘈

我又唔會 年年都係 身邊fd都有成日去

可唔可以懲罰埋我

搵到真正令大陸停150 既方法了
每日係入境處 、 房屋署
印文宣 派傳單
「歡迎加入香港反共產黨勢力，你黎到香港有更多言論自由，可隨便屌政府，選適合自己既議員..... etc 」 令到大陸人見到自由既可貴，慢慢大陸驚輸入左愚民比人反共 就會停150 ！

唔會啦
小英管治壓力好大，隨時搞一搞佢輸埋下屆個位
我地要支持返台灣

停香港得唔得。停買樓。停買奶粉 停醫療。或者停埋比大陸管

各位專注社運之餘 都要不忘放鬆下充下電 襯台灣少左大陸人 把握時機過去瘋狂旅行

香港很想要

身為香港人覺得好羨慕好妒忌

幾日前日本外務省先接受部分中國人搞網上簽證

藍營啲人多到你唔信

自由行咋 不嬲都已經取消咁滯㗎啦
旅行團咪又係照去 咪又係咁多大陸人

即係光復咗台灣?

呢個真

台灣人表示感激。請問幾時暫停埋陸客來港呀？

不滿香港撐香港人

制裁我地好冇

lol

封閉國土啦

蔡英文當選我瘋狂去台灣

去台灣消費下先

好羨慕，台灣人應該開心到暈

想乘機打擊蔡英文選情，不過我諗本身撐佢個d都覺得無乜所謂

大家行動前都睇睇條片

幾時暫停埋佢地嚟香港

好撚唔公平囉
香港班廢青黃絲日日勾結外國勢力
太陽花又聲援台灣
又支持蔡英文
快d制裁香港啦 等班廢青感受下無中國旅客既生活有幾苦
落街唔知去邊度買化妝品、奶粉同金鏈

[突發]有政府工會帶頭呼籲罷工！

禁止嚟香港未？

點解唔制裁香港先

幾時停埋自遊行

點解唔順便禁埋台積電

係咪要整返個英文版宣傳開去

停埋日本啦次次去日本都勁多支那狗

嘩 要去台灣喇
最衰香港咁忙

台灣要唔要香港未來既精英？

好葡萄 幾時到香港

台灣人要多謝習總

以後又多一個休息地方

無支那閪嘅國家
好撚想去

好想去台灣玩啊

我地願意停自由行 一簽多行 雙程證

香港先係今次問題所在
做咩唔停香港

又助攻...

嚟啦 come on baby

做得好
香港 台灣都會自己搞得掂 唔洗你大陸佬黎搞事

蔡英文有無限子彈

我地要支持台灣

香港人去台北玩，yeah

下半年 plan 去兩次先

今年決定再去台灣旅行

香港咁多黃屍 快啲制裁我地

土共正仆街

幾時放棄香港

咁好既支那狗？？
唔好黎香港如果唔係白衫一定唔放過

停止輸入蝗蟲，台灣就好啦

肯定驚大陸人俾人反洗腦啦

2千個正皮 0個正皮

下半年再忙都要去台灣

自膠

台灣真係慘呀
點解香港咁曳，唔罰埋香港呀

台灣270萬人次？香港幾千萬人次喎，快來懲罰我

幾時懲罰埋香港，期待中

垃圾支狗講一套做一套...咁撚叻禁晒大陸人嚟香港同世界各地,鎖埋國佢...仲要將啲留學生同移民召回國.....

支持台灣! 支持蔡英文!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

哼 嬲啊 我唔派蝗蟲入侵你度！

所以香港人支持美國抵制華維，香港人亦唔好買華維同小米

點解唔停香港要停台灣咁睇唔開呀
以為咁樣就可以玩統一

到下世都唔輪到你玩統一，支那仔

快點推介吓台灣外國旅客
台灣是沒有中國遊客問題

應要先懲罰美帝！外國勢力！在上海之貿易談判隊伍全部拘捕！用以交換反中亂港之幕後黑手！

係時候去溝台妹喇

同唔係唔要淘寶

港共：有外國勢力
回應：成立獨立調查委員會

港共：有美國CIA教手勢
回應：成立獨立調查委員會

港共：台灣背後撐腰
回應：成立獨立調查委員會

港共：年青人被誤導，通識科問題
回應：成立獨立調查委員會

港共：泛民議員煽動
回應：成立獨立調查委員會

港共：港獨勢力顛覆國家
回應：成立獨立調查委員會

而家最唔想成立獨立調查委員會果個就係港共政權呀！屌你老母

最好唔好輸出支那人口啦
不過啲間諜點算
冇美國技術
支那屎都冇得食

屌你咩！停撚埋香港啦

push

台灣人好幸福

「突發」改左首歌送比香港人

唔夠人玩就發老皮,
老美制裁你就lur 晒地

又話台灣係省係中國一部分
一個地方官仔都管唔到要制裁自己個省？

正要去多幾轉台灣

好羨慕，快撚啲停埋香港個人遊！屌你老母！

[凶我唔到] 警例旁身卡！！散開去呀！！
時間有限，先出住4張畀大家旁身
冷靜應對！！！

好羨慕呀屌
幾時唔俾來港呀

我等撚緊佢暫停支那人來港，快撚少少添唔該。拎撚埋您個堆熱錢唔好經香港洗香港停泊同上市，你有本事用上海深圳呢兩個超越香港有國際加持既一線城市洗出去，香港唔配您施捨，多撚謝先。

#台灣我來旅遊了

攪錯冇香港份

停埋香港
等班港豬都覺醒下

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

你指唔用淘寶？？

支那蟲禁得到
外國高質客進得來
台灣發大財
幾時輪到香港都可以接受呢個禮遇呀

攬住北韓過世啦習總

似係想對應返韓口號 東西賣得出去，人進得來，台灣發大財！
停曬啲中國旅客等人覺得蔡政府管治下會掉返轉，藉此幫韓助選。

台灣有生產能力
唔驚無流民入台

停個人遊應該最近多街頭訪問點睇香港等等嘅事，同台灣連儂牆嘅關係

過多幾個月支爆又再進一步
到時有簽證都無支那人去台灣

順便懲罰埋香港吖。唔該！！拜託！！

表示立即想過台灣玩番轉

爽

點解唔停埋自由行同150

嗰啲係殖民，溝淡香港人的自由思想又可隨時攪意識形態對立

天大喜訊

香港呢？

香港出力
台灣攞着數
快啲禁埋香港啦

大陸可能意識到在台灣可以看到支持香港的言論和事實，怕星火燎原

咁要懲罰埋香港 因為香港人都撐香港

係時候去下台灣旅行

喂點解唔係暫停旅客赴港架!!!

睇嚟日本慘

大陸真係個野蠻國家

直頭係海外文宣嘅最大彈藥
外國人成日問點先幫到香港
而家只要集體寫信叫自己政府鬧中共兩句就可以舒緩民生問題
俾佢地睇到依單新聞真係個個爭住做

啲蝗不嬲都得把口
之前夠成日話香港點點點 要抵制香港 以後唔落嚟
睇下而家都唔知抵撚咗去邊到

冇中國遊客會係賣點

警察縱容下屬作出失當行為或屬公職人員行為失當！

唔公平點解冇香港

德政

求下你懲罰我啦
全面取消自由行
全面取消每日150

Taiwan number one !

其實 韓國瑜贏面係大
當地認為蔡英文搞唔掂經濟之類原因

幾時罰埋美國加拿大澳洲，call晒班人返屋企

屌 點解唔停埋香港 日本 美國

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

好，下次旅行去台灣
幾時唔俾大陸人落香港？

幾時停香港
快啲不滿香港

快點懲罰香港
禁自由行

幫國民黨打經濟牌

係 想令更多人支持韓國魚

停歐洲就真係知出事，幾多人去掃名牌

支持，一世暫停

分析得唔錯.

苦心經營台灣, 不能功虧一簣

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

美國都支持香港

不如鎖國啦！全世界也開心，支那又內銷增長，正

其實GDP成長喎 但係當地傳媒唔報

蔡應該仲係lead緊 因為香港
但唔穩陣

臺灣廢老多過香港好多 佢哋都幾中意korean fish

同一日喺高鐵站及機場及東涌大橋站向旅客宣傳（輸出）

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

垃圾國家連出境去邊既自由都冇

笑死，叫D蝗邊到都唔好去啦

冇中國人絕對係旅遊賣點

成撚日做埋啲多鳩餘野

快啲黎懲罰香港

香港人要去旅行就去台灣，幫下英文手

乜百五呀，最少三百呀

講繄香港？ 支那狗國令所有外資都唔能想來香港了

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

求下你狠狠懲罰香港

咪又係想其他國家睇到之後 唔敢話支持香港囉

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

【吹雞報仇】10萬人聯署要求美國政府將中國學生驅逐出境，賤畜打我香港學生拆我連儂牆，違反美國自由精神及集會自由。

快d停埋自由行啦2

支持！快啲罰埋香港！

想知台灣民眾有咩回應

國民黨夾埋中共導尻台灣人吸毒
依家成個黑社會咁諗住拎毒品嚟控制台灣人
但人哋戒咗毒好耐wor傻閪

好葡萄台灣，幾時制裁香港